又有KOL(自稱)想借光環

呢種女真係無腦
你想紅宜家幫你紅

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

Pish

Push

屌 咁都要借政治野賣廣告

咁既樣都KOL

繼續pish俾各agent見到

臭雞

賤

KOL?

Who?

呢件極品送到唔要啦

推

相由心生

90後? 60後呀 個樣老到

無腦

呢啲人真係好恐怖

孫耀威嘅肉便器

配？

邊個

佢返果間餐廳，下至pt，上至ft，全部都頂佢唔順
唔知佢有無打算檢討下

發夢夢見有同事俾佢逼走

想去見識下真身邊間

今次真係要問

WHO?

咩KOL吖？唔撚識佢喎

Supported

巴打想填
有無確實日期同時間
唔識填

612 630 新聞

宜家阿豬阿雞都係kol

呀豬呀狗都KOL
同做雞有咩分別

好似觀塘嗰間 叫乜高興餐廳
見佢po過

阿豬阿狗都叫 KOL
係咪戇鳩

又想食人血饅頭

喺我公司隔離食過幾次，以後唔撚食

好似係無人搵佢做KOL，佢自己拎啲產品黎影博有公司搵佢 30歲都黎仲發埋啲明星夢

垃圾

More details?

笑撚左

其實真心一句 有腦嘅都識分下咩可以做 咩唔可以做 咁嘅時勢仲可以咁樣抽水 比人屌都抵死啦

咁嘅閪樣都想學人發明星夢

覺得事不關己沾沾自喜都算
仲要咁樣抽水 廢撚過廢老

人地廢老 佢咪廢閪囉
可以考慮移民中國大家庭

3000 FOLLOWER KOL ???

比人屌都唔del post

可能del咗之後要還返部s10出嚟

佢想還都無得還 samsung根本無贊助佢

咁撚柒自己比錢買完重要幫佢賣廣告

佢收錢幫s10增加曝光率咋 可能佢連部機係咩樣都唔知

FYI 佢係呢種咋

為撚咗幾個臭錢做到咁撚cheap 死港女，狗也不屌

冷血Andy 6月13號出條片係參加69遊行

條片一開頭係隻身走到防暴警員前方苦苦相勸「你哋收隊啦」的城姐

然後鏡頭一轉就係Andy 成程笑騎騎參加69遊行 再飲飲食食

屌你老母Andy 你笑乜撚嘢 612咁多人中槍受傷 你好撚開心呀？ 6月13仲出埋d咁嘅片 有冇尊重過傷者同佢地家屬

邊位

同樓主post果條臭閪一樣咁on9

【和理非判官親自評級】
和平 ★★☆
理性 ★☆☆
非暴力 ★☆☆
和理非總分 ★★☆
評語：太衝動，應留力，小心民意，和理非可達到

————————
————————

（有圖) 我 在 此 宣 誓 就 任 「和 理 非 判 官」

無知無問題 唔出聲就無問題
無腦先係最大個問題 柒小陣啦

都唔係得佢一個啦
有對(聲稱) 好潮 ge 情侶尋日結婚
post 左成年 ig 話籌備乜乜77
尋日都拎黎同616遊行一齊講
乜9 香港加油
由頭到尾都無行過出黎
只係 repost 相當表達立場

真係理解唔到呢種行為
D港女冇去遊行，剩係repost or share ig，就懶係感性又理智咁，打埋一篇唔知咩呃like

大家遊行好明確係下台、撤回同放學生，佢竟然叫人唔好out fo警察係錯 但唔好扮睇透世事得唔得 光環唔係咁拎

全撚部都係八婆

幾分鐘前，youtuber 大J係FB出po疑似借光環

屌 笑乜撩真係黎玩咩

*撚

必須清算過街老鼠Andy 不斷消費反送中
之前佢喺連登每個回覆都離不開錢

69遊行打卡為搏上位 然後即返日本唱k吃喝玩樂 都算數

612 竟然坐喺日本屋企開始開live 旁述義士行動 然後叫觀眾課金俾自己

613 出條片成程笑騎騎參加69遊行 再飲飲食食

616香港大遊行 佢坐喺日本屋企開live宣傳自己見面會

617 已經出現反送中烈士 仲照出條吃渴玩樂丶笑哈哈嘅片

反送中義士的血汗就化成佢銀包入面白花花的銀紙 再吃渴玩樂出片 係貨真價實的人血饅頭

家陣個撚個都做到KOL咖啦

大J又抽水想人衝，係FB話自己發夢夢到乜乜，同時間我睇梗新聞直播龍和道政總現場喎

尋日大j係添美道攞大聲公講嘢
但講啲野99地
不過都佩服佢有勇氣既

真係唔知佢講乜鳩
因為其實真係冇乜人挑釁啲警察你可以話啲人同警察玩緊因為啲警察有俾翻反應 啲人講嘢太撚好笑所以啲警察都忍唔住笑咗
所以成晚個氣氛其實係好和平同埋幾開心但係條撚樣就無啦啦過嚟話我地挑釁警察
可能佢係認真撚

響現場99地 好過啲人響屋企開po亂咁吠

佢係FB唔識有咁做，你認錯人

嗯，正常人睇完真係唔知講野想點。但好似想煽動人咁向禮賓府衝。。。

而家咩樣都做kol ？？

佢一定覺得自己好靚

發夢夢到佢成日收兵 以為自己好靚

有冇人記得左邊🐷喺連登都幾出名 豬扒post實有佢份

個個非律賓spoon啊 真係笑撚死人 隔幾日攞張舊相打幾粒字又收工 真係好撚辛苦你份工

其實有咩問題, 廣告就賣梗既, 唯獨順便叫支持下啫

這麼醜的女

如果係支持嘅 唔洗響個廣告到支持
依家反感嘅係 點解要用呢件事去吸引人睇呢個廣告
唔好話順便 即使本意係咁 其他人睇嘅觀感唔係就講咩都無用

借光環都叫無問題？消費616然後賣廣告，吸引其他人睇，最好笑嘅係佢話如果有10個我，會一齊去遊行，但佢由頭到尾根本無諗過要去賣廣告唔係咁賣㗎

心虛改caption？

成個ig都係假

謝謝你的電郵。我們會盡快跟進你的電郵中所載的事項。

push

請問人地個post有咩得罪你呢？

點呀打手，追咗post未？

唔撚知頭唔知路追post先講嘢啦

佢又出post啦....

真係阿豬阿狗都kol

乜水又抽水

做雞都有名過佢
141都有記錄

點解一日有幾個post賣廣告

人哋等錢洗，買袋買名牌，咪要出多幾個post

呢條女介紹防曬比我地聽日71用呀喂

出廣告都唔夠買啦，可能要跑埋...

對

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

無端端加句616遊行真心on9
咁撚樣都可以做KOL
睇佢嗰堆人食開屎？

佢仲會選擇性回應鬧佢嗰啲當睇唔到

讚佢嗰啲就逐個like有啲廣告post仲會有其他kol(自稱)留言 好柒呀

日sell夜sell

早排落過佢做嘢果度，見過真身，一般貨色
見佢返工玩多過做嘢

是旦買幾千個follow 就做kol

佢最叻就係唔做嘢，返工返到開party咁，再屌人唔做嘢有時仲會見到佢賭馬賭波

特登唔拉褲鍊？

特登露底？

之前有人po過，得三千個followers就扮撚哂嘢

其實香港好多人都係咁。講真，without the social media, they’re nothing.

Btw, 叫自己做餅餅，噁唔噁心？

冇agent la依D奀KOL

116個likes, 多到呢

um？

乜水嚟?
食住花生等

好似有

咁既臭雞百二蚊都比多

成個屯公歌妓咁都叫KOL?

觀塘娜娜

娜娜都有睇頭過佢